有無人覺得港股只適合短炒/Day Trade？

唔講短 講幾年
睇番自己個 List呢幾年表現，10隻中小型股入面7隻跌到仆直。好多隻當年都比人吹到天上有地下無。
當然有部分股例如700，美團等等都扶搖直上，但呢類股票少之又少。
所以而家玩港股，就算講到前景幾好幾好，都唔敢長渣，寧願做下順勢交易或者 Swing Trade 算。

一定要炒？講到好似短炒必贏咁

無話必勝 任何投資都唔會必勝 只不過討論下 睇下大家點睇 對於我黎講 我唔理短炒定中長線定長渣 搵到錢就得
又可能我眼光差 睇番股票幾年圖 好多隻都向下趨勢
好多蚊型股最後都變豪子股

係集中升某幾隻，唔鐘意跟風就無謂手多，如果下下都就去博堆殘股反彈我相信最後都係輸多

唔明，點解仲要玩港股？

0.1% 印花稅一出一入0.2%我代表香港政府多謝你

只可以講你真係實力差掛
港股好多隻都有升兩邊玩法唔同

我都覺
自問真係無能力買中一隻渣幾年嘅倍升股 倍跌股就有
反而每日食下格仔 順勢交易執下波幅就有

逢高加沽買熊仔

不如講下你投資左幾多年
如果睇好既股票倍跌點解唔加倉變成原本300％

七八年
因為我個睇法唔重要 我睇得再好都無用 市場證明左我錯

港股淨係適合輸錢

True

真， 因為大部分都係啲垃圾中資股㗎喎或者啲老午股

咁你應該買指數
你假設左市場全對

短炒定義係咩？ 連登過夜 / 星期就叫長揸

依家長倉揸住3690、968、868 揸得好舒服
港股伏野係多，但用另一個角度諗
就係可以將注意力集中去好野度
(少到有唔同一眼已經睇到 )

利申：連登異類，港股賺得多過美股